入黎話你聽點解依家提倡「成立臨時政府」係好有用，同我推比全香港！

有啲長。
首先，對抗政權既運動已經去左樽頸位，先唔講真係願意無條件不割蓆既深黃，不少人走出黎話勇武唔比殺人亂搞破壞，民意逆轉。加上香港人始終決心不足，唔敢走上真武裝革命之路。所以對抗香港政府除左繼續出黎破壞已無其他方法，勇武已升級到盡頭。

所以接下來成立臨時政府，可以為抗爭定立新方向，指引全民廢除政府令其被動瓦解，亦可為國際送子彈。

我知道大量人認為突然成立臨時政府係無公信力，又無兵力叫人如何信服。我慢慢答你

1. 臨時政府無公信力？
1.1 請大家先認清楚一個事實，政府官員都只係人，佢地都係同大家一樣係人類，唔係神黎嫁，只係人民認可佢先賦予佢權力。佢以前都係由一個素人，好似普通年青人一樣加入政府先會有人認識，唔通林鄭就同一眾連登仔唔同？唔通林鄭由學生時期個頭就已經寫住將來要做特首？非也，請大家唔好再神化任何政治人物，只要有能力，人人都可以做政要。

1.2 再者請問現今政府又有何公信力？林鄭民調已經降至2成，大家都知道班官幾咁垃圾。相信大家心入面都有諗過：「可能搵隻狗去做官都可能做得好過佢地」. 既然係咁，點解大家唔能夠認可一班絕對做得好過隻狗，願意為香港爭取既人成立臨時政府呢？

1.3 大家一直話，得我一個認同無用，要全部人認同先有用。但其實原理同出黎遊行一樣，你以為得你一個出黎無用，多你一個唔多，但事實已經証明只要你唔好咁諗，大家都唔好咁諗，係可以令到200萬人一齊出黎。
正如唔係有希望先堅持，而係堅持先有希望。
所以唔係有公信力先認同，而係你認同先有公信力！

第一點總結：所以由今日開始做好接受臨時政府既心理準備，不是因為人多才出來，而是你出來才人多！以後見到臨時政府post, 不要講無人會認同，要講：「我認同，大家都認同，就差你一個」

2. 無兵力，無詳細計劃，點樣支持你啊？

首先，臨時政府計劃內容已有詳細說明

《香港臨時政府宣言》

香港政府各部門會歸入臨時政府管理，只係現有政府要員同立法會立即停職，所以唔會影響正常運作，只係影響未來決策。
其次，我用歷史答你，當年孫中山革命話要成立臨市政府，佢一開始都係無槍無兵力無人支持，但係佢最後都成功左。唔係所有野一開始都係有哂計劃同理性分析先會成功，現實往往就係人類一步一步從未知走過來，從而達到無人估計到既未來。當年蘇聯夠勁，秦始皇統一全國，個陣如果有人話要革命我相信連登仔一定會恥笑話無可能。但係歷史話比我地聽，現實往往就係你一步一步估計唔到咁向前進，特別係為自由既抗爭同革命！
加上依家我地已經有大量既民眾支持，亦有不少勇武。情況已經比其他革命更樂觀

第二點總結：先成立，然後再由各界加入補充條件。
孫中山，共產黨一開始都係0, 鳥克蘭革命都只係由一個素人上台叫武裝起義開始。

以上是關於能否成立既問題
下面我再討論成立既效果

3. 國際關注（特別係美國）

其實外國對於成立臨時政府關注度比香港人仲高！！ 台灣自由時報頭條已經將香港宣讀臨時政府宣言放做頭條新聞。
美國以前都係英國殖民地，佢地都係打過美國獨立戰爭先能夠獨立，深明自由可貴，香港就係曾經既美國，而美國一直都支持制裁香港政府官員，道德上，從審理香港人權法案既法會証言中可以睇到，美國官員深知政府容許黑警濫用暴力及極權。利益上，成立靠右既臨時政府，美國絕對有機會借勢幫忙支持。對美國而言都係一粒大子彈，等美國可以更加名正言順咁界入

至於有人話 特朗普唔可信，我會答你美國策略一向都係由特朗普扮好人談和，國會議員扮壞人否和。唔代表美國靠唔住。 特朗普同中國反面打緊貿易戰個陣，香港人仲係日日返緊深圳飲喜茶炸！

4. 反將香港政府一軍
緊急法成立蒙面法，目的就係為左引導前線殺人或武力升級，等政府有理由取消11月區議會選舉，從而令建制可以係0票情況下繼續出賣香港，緊急法都出埋，取消區議員可以話係無咩大不了，事在必行。我地依個時候成立臨時政府，提早宣揚對於現今政府，區議員同區議員既不認可，絕對可以有效阻礙政府計劃。

方向

無人選，係因為無人夠膽出黎，依家無兵力，人選好有可能會好似當年大台咁被捕針對，黎一個捉一個。 但係唔代表無人願意同有能力任職臨時政府人員。

我地依家需要就係接受將要成立臨時政府既依個事實。然後不停向全體香港人文宣，令到人人都接受要成立臨時政府，引起各團體及外國行動。包括但不限於

1. 美國出面支持成立臨時政府及保護人員安全

2.各團體主動聲明認可臨時政府及不認同對舊政府所有行政效力的有效性，如不交稅和無視舊政府政策

3. 人民自組自衛隊保護臨時政府

4. 各政府部門停止為舊政府服務而為臨時政府服務。

最後我要強調以上個幾點唔係永不可能，只係大家要行出第一步（提倡及接受成立臨時政府），先會有人開始行動。

為免大家都係唔明白，舉個簡單例子，秦始皇當件想起萬里長城夠難啦，佢都唔係等到無啦啦個天會跌啲水泥，石磚比佢，佢先話齊哂條件起到。而係佢提出想起萬里長城，先會有人幫佢搵水泥同石磚過黎。

建立臨時政府，就如秦始皇起萬里長城，差別只係秦始皇係大台，我地無大台！

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!

推1000次

推

spread開去要大量文宣
唔好再做冷氣軍師
香港人要進化

依家要開始灌輸呢個概念俾香港人

Pish

我好支持臨時政府依個idea
但可能臨時政府既方向
要再具體d

因為香港有好多失敗主義者
開口埋口就話冇軍隊冇軍火
所以臨時政府一開始做既野
效果要顯著

正所謂
一而再 再而衰 三而竭
我擔心既一點係
香港人打完飛機之後又會冇哂感覺

如果臨時政府唔做到d成績
香港人會變得麻木同唔信任所謂臨時政府

小弟認同臨時政府需要有系統地落實「實體公投」
公投既方式有待商確 但希望背後能有人安排
其次要爭取外國承認臨時政府 大幅輸出文宣
起馬要達成以上既事 香港人先會認同臨時政府

其後要籌集資金購入軍火
尋覓合適地訓練軍隊 依d真係後話

臨時政府 你地真係要加油

馬上宣佈中英聯合聲明無效化，支共對香港主權無效化，成立臨時政府及立法會

幫樓主你推多幾野

先建立起共識，再開始傾條件，思想準備好重要

啲post多到秒沉

一個問題...
你認為邊個政府部門會聽你臨時政府GE說話?

唔贊成 你整臨時政府 國際一定唔會支持

連開始踏出一步都未做，你又知會無？
你估當年有幾多個好似你咁既人問孫中山同一條問題？

可以睇睇Twitter再下判斷

我個人意見：
只要該部門願意服務香港人，佢自然會聽從真正代表香港人既政府既指揮

樓主介唔介意幫手推
發覺我個post都好多奇怪人入黎copy & paste

【反制】「香港臨時政府宣言」係我地可以破特區政府陰謀既一著

終於肯搞獨立

你就唔支持，當年大把西方國家支持東歐嗰啲小國脫離蘇聯

就算支共肯回應五大訴求，2047後一樣會收番，唯一出路係香港由自己話事！支持

支持，我第時要做外交官官

好多post話外國會唔支持，唔知係真心定三毛

我同你講啦香港人好多都唔讀歷史嘅，成班都真心膠

我歷史系出來

就由依個post開始推比全香港得唔得

幫你再推

我就覺得宣布臨時政府唔係唔好，但覺得好多內容太早講左 應該慢慢等有成效有實力再講 現階段淨係話 因大部分香港市民己到完全不信任政府 所以不再遵守現政權法律及警方執法權 就夠 果d咩叫現政府高官離職呀之類 就太早講啦

你去Facebook 推

係，但都要先提倡左，表明要成立既決心

推呀

提倡>商議>實行。

但每次提倡個個就話無可能既思維係錯

最好為任意行動做一次大型公投先，等全港市民都可以參與成立政府，增加公信力

Push

我真係唔識。 但政府高官做錯野，點解無人要負責

其實係唔係智障
集資購入軍火
要點運入香港?
同海關講聲:"HI~我係臨時政府~送架餐黎架~放行啦"?
都已經唔講運入後要點樣保存

無理由政府高官無哂民望就有認受性，眾望所歸既臨時政府就無可能被認可。
只係大眾心態需要轉變

因為孫中山好彩成功左
後人就可以跟住一樣冇計劃咁亂尻咁行就會成功
???????

咁你搵一個部門依家願意比你接管?

不如你講下應該點做
屌一個方案簡單
但永遠唔會幫手提出下意見

點樣先唔係冇計劃咁亂尻行？

先斬後奏唔係好事 會有反效果 你連臨時政府嘅內部結構同運作都未有就同全世界講臨時政府已經成立 外國會覺得兒戲同冇認受性

香港係屬於香港人，我認為有民主概念就應該明白，一個當地人民共同認同既政府係重要過國際認同。

孫中山年代你一定都係散播失敗言論，我只係話你知歷史告訴你，好多野係你理性分析估計唔到。當年蘇聯理性分析一定唔會解體，孫中山理性分析都一定贏唔撚到

香港係國際社會

未搵到一個低風險同回報相等既方案
但係唔值得啟動依D得個FF而冇實行可能性既方案
依個方案仲隨時將大家100日既心血炒散

強調返係提倡成立，提倡>商議>成立。
同埋唔係無內部結構同人選，而係依家人民意識同國際關注未夠，新政府人員好容易會被捕，所以要先煲大件事

唔會炒散

反送中>跛腳立法會>警黑>無真普選>緊急法架空立法權>政府無合法性

呢個係歷史必然進程，一步一步揭起後面既問題

但都唔應該賭博 事關行錯一步隨時玩完

不如咁講
如果你係同路人
首先應該支持自己人既方案先
如果連自己人都唔認同臨時政府
仲有邊個會認同

再者 如果臨時政府overall行唔通
仲有好多條路可以行
學聯有搞香港民主法
勇武有勇武做法
和理非有不合作運動
有民間記者會等等等等

臨時政府只係其中一項
同直接搞散運動 應該冇直接關係
除非香港人自我放棄

push

我認同，大家都認同

民宣新方向

破四舊？ 打碎舊世界 建立新世界？

政府無合法性
然而後面仲有個極強權中國政府
請問你要點處理?

由緊急法可以睇得出，政府真係好驚我地好似10·1咁搞多鍋。所以我地一定要吃著上，連續一個星期流水式18區開花，就算凌晨都唔可以停，真正咁耗盡班狗嘅狗力。等佢地唔可以執行緊急法。

對家只有三萬人，就算加埋d武警老解最多都係五萬人，而我地至少有二十萬勇武+170萬和理非，我地人多一班人打完要休息，可以有另外一班人頂上去，流水式咁同班狗打，做到真正嘅疲敵戰術。

班狗絕對頂唔住我地多區連續一個星期嘅攻勢，由「10·1」戰役可以睇到，班狗可以分散嘅狗力已經不足，各區都露出破綻，逼到佢只可以開實彈。計下數，班狗12小時輪班，若果高強度工作10個鐘，再翻狗竇休足12個鐘都唔一定能完全恢復精力，之後又同佢玩10個鐘，連續咁1個星期，加埋d gear咁重，佢地心理同生理上肯定頂唔順，失守防線，最後自爆。

反惡法，民怨沸騰，各位手足要吃住個勢上，行動升級，還我們真正的香港。我倡議，10月7號到14號全港三罷，各區接力開花。例個週末大家做好文宣，下個星期錫佢春袋。

革命本來就係高風險，其次你依套諗法只適合做中層管理，依成立臨時政府需要既係創舉，歷史上所有領袖同創造者都唔會咁樣諗。 民權領袖甘地由幾個人出黎行路開始，黑人領袖馬丁路德金由坐車不合作運動開始，全部都係你口中高風險低回報既方案黎

如果當初唔讀、唔擬定宣言，呢個極強權係唔係唔會搞我地？

不譴責、不割席、不篤灰
幾時多左個必支持?
臨時政府依個方法有機會引起支那同國際強烈反彈
不確定性太大
分分鐘有機會將其他方法既效果/使用空間大大影響

自己人講嘅野就支持咗先？那怕真係有問題行唔通都要支持？我唔認同設立臨時政府 你如果係自己人 應該支持我先

Push勇武升到接近盡頭係真
再升就到攻入警署同軍營 我唔想有手足因為咁而傷亡

試多啲唔同野

比一啲和理非既方法都升下級先

咁失敗咗果啲呢？

自推5連

3

起你底見到你啲post全部都係散播失敗言論，仲話警察見親人就開槍射殺叫人唔好出街 知咩料啦

點解攞秦始皇做例子
大一統元兇嚟

4

要舊政府人員過檔，邊個出糧

唔得咪黎多次 一開始夠冇火法師啦 到到最後咪一齊轉職法師 呢啲野唔試唔知衰左之後應該點做

成個問題你根本你所謂既計劃完全冇共識就拎出黎放係台上
完全將咁多日和理非既文宣，勇武既努力放係賭博台上
難聽D講，就係亂尻咁黎倒米

洗唔洗 集合d人讀多幾次

我目的唔係想同你進行依d冇意義既爭論
我係想表達因為臨時政府最重要係公信力
自己人既認同係最重要
當然你唔支持我都逼唔到你

同埋你地細心d諗下
對家已經出左緊急法依招
再下一步就係好多既禁制令或者宵禁
再再下一步就係解放軍入城

襯住對家只係剝削我地蒙面既權利
借住佢違憲依個機會黎作出臨時政府成立
差唔多係最佳時機

如果唔係 我地連讀宣言都冇機會
仲邊有機會搞臨政

本身都唔係政府要員出糧，有專屬政府部門負責出糧

有啲野衰咗係冇下次

都係果句 做撚左先 未試唔知work唔work 點解賭緊咁耐既努力 失敗左就唔反中共？ 你勝利球迷黎？ 呢場運動本身都冇乜贏面架啦 咁香港人咪又係堅持到底

何謂共識
我地200萬人出黎行 仲有好多藍絲都唔認同
我地係咪要拎埋佢地既共識先可以勇武抗爭？
一樣野一定有人支持同反對
但一定要有人做
有人做就有 冇人做就冇
岩定錯 要放長雙眼睇

咁中共呢？成立臨時政府係咪代表獨立？中共一定會打鳩我哋 好似新疆咁 定純粹reset一國兩制？
利申 我十分支持成立

hi 你好，我係你鄰居吖，岩岩搬咗入你間房嗰嗰呢。嗱！我就買撚左幾把菜刀黎斬你，你唔係小小野都咁介意？最多我唔用住，放係你廚房先。

其實唔使咁急令臨時政府實體化
好似宣言咁講
主要官員懸空
政府部門維持日常運作先係王道

冇下次？ 今次輸左冇下次 係咪輸左你就唔反中共 唔係既話點解冇下次？ 你驚冇左國際支持？ 定驚咩 解釋下 場波打到e家得我地輸緊 咪大家又係咬牙堅持緊

又係做撚左先
你係賭徒?
輸左你負責?
一係你地咪委託民記做個民調睇下有幾多人支持囉
超過50%我唔會出聲架

做咗先算？ 咁似某政府嘅做法嘅？

我地同藍絲唔係同一類人
但係我地200萬人係唔係都要分成兩類人?
說好的不分化呢

只係要小心臨時政府俾泛民大台騎劫.如果唔係要杜絕泛民大台復辟機會,早就成立咗臨時政府了.

驚國際反彈已經由6月9日和平遊行驚到依家燒鋪啦！你都應該屌哂鬼啦，但結果國際仲係覺得我地算溫和啊。
勇武依家去到盡頭。燒完鋪下一次升級就要殺人，咁咪又會反彈。結論就係你眼中做所有野都會失敗，你散播失敗者言論而且全部都係藉口黎。根本就係得你一個覺得會反彈帶風向，全世界都未急過，皇帝唔急太監急。
你詳細講下點樣成立臨時政府會反彈？

interim government

問緊你賭左啲咩呀勝利球迷
輸左？有贏過？
投下幾多人支持呢個我覺得ok
但唔該你都係答我
我地贏緊咩？ 輸左又點？一路都輸緊 日日都輸緊 我都知要長期戰
但成立政府都唔係一樣短期戰既野 唔得都唔會影響到啲咩 定你覺得因為呢個宣言佢會出解放軍？ 唔會出既話輸咩？ 出左咪burn with us 輸左啲乜撚呢

以reset 一國兩制既名號行先

咁個國土點計？藍絲係唔係香港人？

推，好似好有道理

歷史係大家一步一步行出嚟，而家睇唔到出路係因為大家未願意踏出第一步。四個月之前邊會有人諗到有二百萬、百七萬、一百萬出嚟同你和平示威？若果大家係二百萬人一份子都唔相信成立呢個臨時政府，你叫外國同其他人點支持你？

我可能無強調到「提倡」依個詞，好似標題咁講，提倡先係當下目標，提倡之後先有可能會有人做野搵齊足夠條件

你有冇去過前線？有人話留守有人話轉場
就算有好多人話轉場 勇武都話想衝
某一方既人永遠好想說服另一方既認同
咁結果點？ 就變左各有各做
轉場既轉 留守既留守
你永遠唔會拎得哂自己人既共識

依d唔係叫分化
就好似臨時政府咁
我同你講臨政公信力好重要
你就同我講失敗左點算
依樣野就叫分歧

但有分歧唔緊要
但你唔可以唔認同各有各做

推爆佢

喂 咁你教下我勇武既升級方法啦？
咩都勇武做就得啦？
大佬呀 兩樣都升級 最後通牒左幾個月啦 一早講左不排除成立臨時政府 講撚柒左3個月啦
我教埋你點升級 下步攻狗屋 爆軍營 拎槍 害手足俾人開槍打 你就係到ban意見 推手足上街 唔好用啲和理非/爭取國際幫助既方法 不停推手足去死

係啊，啲人成日話驚人地唔同意，200萬人都未表態就驚定人地唔同意先

一定會冇咗國際支持 邊個會支持一個冇實權 冇實體 違反基本法同中英聯合聲明嘅臨時政府？

咁係唔係即係我都可以唔支持你地
然後係連儂牆上面~係連登上面反對你地?
各有各做

你講緊既咪就係現今香港政府囉，三毛

人民自組自衛隊保護臨時政府

呢個係top top priority, 有無臨時政府都無所謂, 但一定要有兵

嘩 人地英國都出聲話特區政府違反中英聯合聲明wo 咁我地做合法果個咪得？ 你知唔知自己講緊咩

架空港共政府你覺得好難？

事實上無論係前後中共都會係當我哋想獨立始終都要同佢開戰

當然 你可以開post反對臨時政府
但你諗清楚先
你反對臨政究竟會唔會令場抗爭原地踏步
或者引起更大既分歧
以我所知
至少有屯門馬安山手足已經讀出左宣言
依個臨政已經拎到一部分人既共識

我真係唔知你追求所謂既共識係乜

各有各做係base on你嘅行動唔會整死場運動嘅前題之下 你做嘅野隨時令我哋冇咗國際支持 我會盡力阻止

突然成立臨時政府最難係起身點樣由0開始過渡，例如叫人停止服務舊政府既話，咁個班人點出糧，又例如點樣令大機構同舊政府脫勾，唔好唔記得大部分大機構高層都藍絲，因為有既得利益，點樣有可以轉

我地目前可以建立成立新政府既意識形態，但到底實行呢？

「香港臨時政府宣言」唔應該跳Step 可以改下

如果國際反應係negative既
咁到時臨政要收皮係必然
咁香港人咪再繼續翻原有方式抗爭
或者再搵出路
但你話搞都搞 我理解唔到

貨幣最直接 nhkd 但要美國點頭承認 搞得成nhkd 中共港共有錢離地果班一齊含柒

我認同，大家都認同，就差你一個

我幾時有講過咩都要勇武做？我幾時有推手足去死？

要贏最後都一定要面對中共，但係臨時政府依一招已經算係非勇武都可以一齊做

所以點解宣言要維持政府部門日常運作
將你嘅問題留返贏咗先解決

邊個做總統？
比唔比建制參選？

咁唔願意搵其他新既方向方法 原地踏步係咪就會贏 如果唔由呢個方法升級 再升級落去只會有班手足俾啲狗槍殺 點解我咁撚支持呢單野係因為唔想手足再受傷流血 呢單野比心機做好佢好難咩？

美國最鍾意喺其他國家扶植政府以外既勢力去打倒當地政權
從而控制嗰個地方

咁你仲跟住做同樣嘅事？我由手足變成三毛？

全香港沉默既大多數都支持政府止暴制亂
你同禮義廉有咩分別?
尻UP當事實

歷史從來都係講時機，即使成立臨時政府都會有機會輸同贏。問題係嚟到今時今日，林鄭一而再再而三咁漠視民意，和平示威我地試過，勇武抗爭我地試過，我地由六月到呢一刻贏咗啲咩？
千幾個手足俾人告暴動罪、緊急法、連外國都開始屌港共政府嘅時候都無任何嘢贏過。我哋再喺一個極權制度下去爭取都係好難，因為而家人地先係主場。
雖然我唔知而家呢刻係咪有一個叫絕對正確嘅時機，但而家呢刻一定係一個合理嘅時機去實行臨時政府。

失去國際支持係你嘅猜測啫
我哋夠有部份人覺得燒鋪唔好 畫面唔靚 驚外國媒體當我哋無分別攻擊發洩 但事實上佢哋並唔care重點依然落喺引用緊急法 我咁講係希望你明白手足之間有唔同意見係正常不過嘅事 但係不割蓆不分化 齊手com好佢 或者成立臨時政府呢個大方向之中某啲條款可以改得更明確 以cater到你認為會失去國際支持嘅憂慮喇 一齊諗掂佢

成個宣文都共產黨主義咁
大家諗真d
一步都唔可以錯

已經好多手足犧牲左
根本蒙臉法唔係咩事

非法集結同暴動罪仲大獲過蒙臉法
林奠搞到end game 咁
目的係咩？
想拉撚曬勇武前線

大家唔需要太慌張
只會對自己的不利

問題係 你點做個合法嘅出嚟？

其實反對果兩位可唔可以解釋多啲反對原因？
冇左國際支持？ 望下外國反應 真係唔得咪停囉

我腦內有畫面

成立臨時政府就係令勇武避免升級既方法啊。。

到而家都仲係沉默嘅好明顯就係勝利球迷啦

大家？

..原來向國際宣佈
成立政府
依D野可以兒戲到唔得就停..
細路仔玩泥沙?

所以咪要用時間睇國際反應 同埋我地真係成立都要做好啲功課 會唔會發行新貨幣之類 美國都會扶植當地人民去打倒政府 呢個係機會 咁美國放棄唔幫我地既時候呢個計劃咪停 就係咁簡單

手足 但你理唔理解到我講乜
其實我認為你太多顧慮
你回想翻2014好多人都反對勇武抗爭
果陣時和理非先係主流
但依家勇武同和理非係平起平坐

我個人認為新方案有爭議係好正常
臨時政府都或者會被國際社會反對
但香港人依家係未有一個出路存在
勇武仲係用條命黎換緊抗爭既溫度

或許臨政係唔work
但總好過原地踏步
你明唔明呀手足？

？咁人地唔承認 你唔停可以點 到時咪勇武升級成立臨時政府既軍隊囉

幫手推

oe8 及 VVVF001 兩位除左提出無論証既外國唔同意論點之外就無其他野講，一直帶風向

如果國際社會認同 我地就係行岩左
可以大力咁推臨時政府方案
如果唔認同 我地咪收臨政皮囉

所以先問佢地邊到搵到外國好反感呢件事既報導出黎

反而擔心新政府唔識指揮
能力都好緊要 好難臨急了解哂各項運作
我唔係否定呢回事 而係考慮落實後面對嘅現實

講真
如果民調有起過大半數手足支持
我唔會反對亂尻咁黎
或者係好大底牌(得到西方國定承認/武力支持)
我都覺得有機會博一次
如果唔係..
你只係拎隻方塊3去同人地葵花K鬥大

成個香港失去國際支持 我哋等同白費四個月嘅努力 你去負責？

但佢地又覺得呢件事開左波就停唔到 咁太柒or回響太激烈先會停架

認同

乜野方法都要試

我唔認為國際社會(特別係美國) 會反對
臨政宣言第一段已經引獨立宣言
再者目前各國都同情我地

pish

我既觀點係實行性低
表達自己既意見變左帶風向?

推！！！

E家仲係提倡提出既階段 呢兩日就見真章 反應再慢呢兩三日會見到 唔輪到我同你係到鳩up就有用 到時國際反應係positive既話 你都係收聲啦

你咁都唔係三毛？一時又叫香港人打倒極權。到有人提岀構思又淨係識講呢樣唔掂果樣唔掂，一係你揾批軍火嚟比大家用囉

其實我都唔覺美帝會反對
台灣蔡英文有機會會唔出聲
但都未必反對
果d共產主權國eg普帝會反對囉
西歐國家根本明白我地境況

國際反應唔係指緊佢地國民
係指緊有冇元首/國會議員有冇表達支持既行動

京*

真 睇呢幾日反應 掂就keep住搞唔好停

所以咪等緊

好少人講 推

依個議題其實好難講
隨時一個唔覺表達支持/反對既效果係引起ww3
或者係同強國斷交

唔認同

完全係吹出黎，重建大台奪取政治果實，即割

如果咁都叫大台，咁將來有得真普選出黎既特首都係大台

一個冇實權 冇實體 違反基本法同中英聯合聲明嘅臨時政府 國際點支持？你有决心 但方法唔可行呀

係得 一步一步嚟啦

同埋國際反對真係唔代表係場運動既末路
反而我地睇得清 邊d國家係有心幫香港
睇得清我地實際上可以用到既他國資源

老實講 連港人自治都唔支持
代表緊其他國家係當我地係棋子
彈出彈入

如果最後好多國家反對臨時政府
我地慢慢淡化臨時政府既出現就足夠

更何況 我覺得香港民主
主要都係靠翻香港人自己爭取
美國就算反對臨政 佢都唔會幫中共打香港

手足 你要知己知彼呀

成立臨時政府，開獨立調查委員會，重組警隊

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

831

國際係唔會出於同情就支持臨時政府

G持

係，呢步真係好錯，大條道理比人入
成班自把自為

升級訴求

同埋我得係宣佈前就應該先同打緊國際線手足商量
依家咁根本係打亂晒成個棋局

大撚把人唔支持，依家先叫凝聚到，又搞膠野分化自己

人地咩反應都未出 你咁大反應做乜 你不如話帶口罩大條道理俾狗入 黎緊出黎唔好帶罩？

咪係，一係五毛分化撚，一係傻撚諗出黎

岩
唔好再比機會佢温水煮蛙

已經出左，例如我，覺得好撚柒膠

等出左國際反應。已經輸到唔撚洗玩

認同 到最後你哋都係决定要成立嘅 起碼做咗呢一步先

臨時政府孭咗清朝條債有無得諗，當係交保護費比美國又好，等佢有籍口保護債仔，集思廣益

我諗你地應該係陳雲fans
我反而唔理解 點解臨政宣言要多謝國際
香港人感激美帝 可以有好多方法
但點解一定要係份宣言上面顯示？
如果成立臨時政府係感激外國
或者要求美國幫助
咁個臨時政府仲係唔係屬於香港人？

暫時唔好選新官員先，暫時大家共同管理呢個新政府，等一切都完晒先再民選總統，一陣選完啲官員佢有借口拆大台

啱

邊個有公信力去負責呢個政府？
到時會唔會變咗“大台”

咩都冇諗過走出黎話你係就係咩？公信力首先要有說服力，你出得黎就預左比人challenge，唔通有外國記者問你你答：呢d野之後先諗啦

呢個唔係維持政府日常運作呀，你比人過檔都要知點過點幫你架，呢個係一個奪權既過程

樓主有冇發現我地D post一講臨時政府就有人狂講野做應聲蟲
唔係話人5毛，不過理性討論ok﹐就唔好copy&paste

我諗可以係民選方式
公民提名 要諗點樣搞 要有幾多個提名
最後以一人一票選臨時政府官員

一邊話需要外國支持
一邊話唔需要外國資助..
其實好矛盾

佢地應該個個關於臨時政府既post都留一模一樣既野

同意觀點又變應聲蟲?
我洗唔洗認麻我係五毛~我係三毛~?

我明你想講咩，但我上面已經解釋左，你要接受，提倡件事，先會帶動大家討論細節。

我調返轉問你，依家香港政府又有咩說服力？比人challenge,佢地咪又係答廢話。咁點解佢仲有認受性？

光復香港 時代革命

不如你地諗清楚陳雲講既野係咪岩
要報答美國既幫助
真係冇需要係香港臨時政府既成立宣言顯示
我地香港人可以搵其他方法
Eg係美國報章登報

始終我地成立臨時政府
開宗明義咁多謝美國幫助
好似個臨時政府同美國勾結咁

美國係香港人既夥伴
但政府既野 focus翻係香港依邊情況好d
要同外界解釋翻點解我地要成立

我認為先徵求外國意見先
由古至今每一場革命都必定聯合外部勢力
美國獨立戰，俄羅斯十月革命，武昌革命等
美國或者外國到而家支持香港嘅除左班狗武力失控外
另一個原因係支共違反聯合聲明，但同時冇支持獨立
連gphone 喺外國演講時都冇強調要爭取獨立就知咩事

推post

我真係唔明，香港0歲個膠post,就6000人讚。明明0歲即係讚成成立新政府啦，但我推依個post就推極都推唔起。

但係trump有講自治
另外宣言係直引Declaration of Independence

好難推架巴打

言之尚早，要成立一個臨時政府唔係一件兒戲嘅事

有理有據

已經有幾區宣讀左宣言
首先必需要將臨時政府既概念打入人心

認可

其實我冇睇過陳雲依個精神病寫既野。。

出得嚟預咗比人challenge
所以宣言咪話懸空囉
呢個臨時政府喺贏之前都唔係實體政府 係一個想像的共同體
目的唔係真係即刻搞個政府出嚟
係要製造黑天鵝
睇吓會chok到啲咩出嚟

政府部門無需要過檔
因為臨時政府宣言無否定過現有政府架構

奪權唔係直接奪
直接奪 奪到一早奪咗
重點係否定港共
同埋製造黑天鵝
之後見步行步

漢奸和理非開始想收割饅頭

咁好簡單答你，因為佢已經運作左上百年，全世界都係視佢為official，你要砌低係好難，即使佢係極權，但佢都係keep住運作，你有咩事都係要靠佢，小至法律，大至法律，都係呢個政府授權下先做到

所以我指，就咁講要成立都唔夠，我地要諗埋點奪權，去令身邊既人信呢個唔係一個joke，係真係會落實既野

因為香港人鐘意自high多過諗實質野
又鐘意速食唔想爬文
我好多行動post 教學post 都唔過1000讚
反而是尻但打下笑話 就千尻幾個讚
所以 要帶住依個民族贏 唔容易

推推！

chok到d咩意思係?

不認同你

呢個Idea係要慢慢放俾香港人接受「臨時政府」

真心想問一句，假設而家真係好多人認同你個臨時政府
但係你打算成立一個無任何官員既政府？(因為我地無大台)

無任何人代表呢一個政府發表任何野？
定任何一個人都可以代表呢個政府發表資訊？
係無官員既情況下，事務點樣進行？

我唔係介意一味向前狂衝，但係呢D全部都係核心問題
孫中山革命大家都至少有個人頭可以認，組政府有個核心人物可以跟
我地有邊個可以認？無，因為無大台

在18世紀歐洲人發現澳洲之前，由於他們所見過的天鵝都是白色的，所以在當時歐洲人眼中，天鵝只有白色的品種。直到歐洲人發現了澳洲，看到當地的黑天鵝後，人們認識天鵝的視野才打開，只需一個黑天鵝的觀察結果就能使從無數次對白天鵝的觀察中推理出的一般結論失效，引起了人們對認知的反思－以往認為對的不等於以後總是對的。「黑天鵝」隱喻那些意外事件：它們極為罕見，在通常的預期之外，在發生前，沒有任何前例可以證明，但一旦發生，就會產生極端的影響。

較高頻率

罕見和不可能的事件出現的次數比人想得還要多。人的想法通常受限於其所見、所知，和設想來假設。但是，實際的情況比人認知的更複雜、更不可預知。此外，當「遊戲規則」本身變更時，一般情況的相關假設是相關性低的不正常情況。

這是一種肥尾現象，也就是統計學的常態分配圖形中兩端出現概率較低的扁平尾部，在現實社會中出現的概率其實比較高，實際圖形的兩端尾部比標準常態分配圖形中來的厚。

重大影響

極端事件發生時影響很大，例如911事件。互聯網及其各項的影響，超乎預期，並有顯著的影響的發展。極端事件的影響將更高，因為它們是意外

有限的人類知識

為什麼人們往往忽略罕見的事件？ 部分由於人類在大多數情況下是無知的—突發事件的影響遠超出人們所能想像的程度。塔雷伯認為，所謂「我們知道」，在許多情況下都是幻覺—人類傾向於認為自己知道，卻缺乏一個穩固的基礎。而「我們並不知道」這說法源遠流長，至少從蘇格拉底時代已有。

同樣地，對於那些認為某人創造的著名的科學成果，塔雷伯則認為，科學並不是把世界變得虛擬，只是"發現"一些都是已知的事實。

並非所有專家都名副其實

塔雷伯也質疑專家的權威。科學後面的「真實」只限特定地區或特定方法。在許多地區擁有一個學位與展現科學家的自我並非等價意義。事實上，權威是可以扼殺實證經驗的，那麼多次已被證明有一個健全的基礎的準確性。

敘事的謬誤

另一個問題是敘事謬誤，它是指我們傾向於為了達到一個目的而構建一個圍繞事實的故事，但當有人開始相信這則故事，是可以真實存在之時，他們就有可能犯錯了。

唔係無任何官員，係一開始要先提倡普及比全世界人知，之後先有機會搵到人上任

正確方向

我都係個句，先提倡，普及，自然會有一步一步摸索出黎既方法。依家太多人第一步都未行就急住要ban. 就好似未掂過水就一直話自己一定唔識游水咁，先要破除依個思維

美國個度唔同意，目前為止唔止英國 美國乃至歐盟都想係你地係返一國兩制框架底下爭取民主自由等等，呢樣可體現係香港關係法同香港人權法案既條文入面，貿然支持臨時政府會令佢地立場極為尷尬

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

宣言入面嘅臨時政府並無走出一國兩制框架

巴打 我認為推出非法政府宣言 比臨時政府好
因為臨時政府係要有對頭人,美國可以搵你個領袖去傾 咁樣先叫臨時政府

下 可能我講得唔夠清楚 人地係要係中英聯合聲明同一國兩制框架 即係你想成立個臨時政府係繼續畀中共override同需要中共承認？如果係咁成立黎做咩

樓主認同，我認同樓主，就差你一個

有人走去同所羅門講話臨時政府係CCP搞出嚟

支持一國兩制其實係唔想同中共搞彊同更好達到目的既策略說話黎，就好似部份人其實想獨立但為左爭取民意同減低中共敏感度以更好達到目標先會話唔獨立。如果獨立要求係由香港正式提出，外國都有可能支持。
再者，成立臨時政府唔代表廢除基本法，理論上都係一國兩制，只係解雇現今政府要員重組，無失左一國兩制大義

真 和理非發揮戰場

Solomon叫臨時政府收皮

唔需要中共承認 一中各表
中國可以既唔係中華人民共和國 又唔係中華民國

未來政府同本來政府最大嘅唔同係真自治(美國啲大粒經常提嘅autonomy)
而且有真自治將來就有自決權

就係成立臨時政府可以又取獨立之利，門面上又唔係獨立

未係時候
呢刻會變左大台

咁想問巴打你有無睇過基本法關於中國對香港行使主權既相關條文，你成立臨時政府但要跟基本法既話即係你個臨時政府要畀中共繼續override同控制，咁最後想問句你成立黎有咩用，我只會支持公開支持香港獨立既臨時政府

正解

唔廢除一國兩制同中英聯合聲明 = 保留基本法（樓主已經講過） = 政府繼續畀中共控制，因為基本法唔少條文都係容許中共控制政府同基本法，咁最後想問句，成立黎有咩用

同「加泰羅尼亞」後面係西班牙一樣，偽港人軍政府後面係「赤色納粹」，這令國際難於承認地位。 除非「加泰羅尼亞」可以打敗西班牙，香港人可以打敗「赤色納粹」。

話驚民意唔支持嘅人，有冇考慮過個問題，我哋唔一定要行否決呢個方案嘅方法，而可以調轉頭咁諗點樣令到更加多嘅人去相信呢一套諗法。
即係話若果你哋覺得民意唔接受，係應該嘗試從文宣出發，大量散播呢個信息同理念，而唔係一味話人哋唔支持就放棄。
有冇諗過點解今次勇武咁成功打入民意？因為支持勇武嘅人話畀大家聽，和理非係無用，事實證明（6.9) 話你知就算你幾多人出嚟，林鄭都擺出一副wfc咀臉。之後大量巴絲做文宣去同大家講一定要勇武攻入立法會，最後就暫援咗個方案。
所以話畀你哋聽，你哋要做係要話下點樣吸納更多民意，而唔係驚得失民意而唔做呀。
加上美國聽證會講過咁上下嘅嘢，我而家幫完你你28年後一樣收皮變返一國一制，點解仲要幫你？我地而家可以大大聲話畀佢聽，我地係要建立一個民主政府，而唔再做中國手上嘅一個棋子。
即係話任何方法都好，都有機會做錯而得失民意，就好似要爆鐵、獅鳥咁，而家嘅人講嘅唔係話停止唔爆任何黨鐵獅鳥，而係大家集思廣益諗下點樣做先可以不失民意又達到目的。
結論係，你認為呢個方法係可行就可以試一試，如今大好良機都唔試一試話怕失去民意，我驚將來想嚟多次無咁嘅機會。

加泰處境同香港分別頗大，不能混為一談，歐洲已經一體化緊，而歐洲一體化正正係抗衡緊民族主義同逐步削弱民族國家既主權，加上加泰係西班牙經濟重鎮，一獨立西班牙債務肯定違約，以致令成個歐元區出現危機，同埋有機會令歐盟解體，而礙於俄羅斯同中國都有獨立呼聲，亦唔會承認加泰，所以先無人支持，香港同加泰分別太大

保留基本法 唔等於保留而家寫出嚟嗰本基本法
呢本基本法只係人大自己嘅版本
全民制憲先係真正基本法

其實我幾支持

祖國0歲了

其實香港政府出賣港人唔係因為法律有問題，本身中英聯合聲明同基本法係以人民利益行先。只係中國用錢同化哂啲香港官員先會變成咁。所以臨時政府如果正常運作一國兩制係唔會受中共影響。

成立之後政府都有權修改基本法。 獨唔獨立都可以之後討論。獨立都只係一個詞，只要實際達到自治目標吸引全民成為新目標就得

都係個句，你要支持左先會成事，唔係成事左先支持

臨訓前補多句，因為人在德國，如果樓主成立臨時政府既前題竟然係要繼續承認基本法繼續承認中共override同控制香港政府同基本法既話，呢個臨時政府恕我唔會支持，要成立就唔該清清楚楚咁同大家講要香港獨立，但獨立呢步都要小心，因為暫時無國家會公開支持同承認香港獨立，因為中英聯合聲明呢個國際條約仲有效，而且好多別國對港政策都係以中英聯合聲明使基礎。唔該深思熟慮先好成立臨時政府

推！
唔好絕望！

即時普選才是正路

你既意思即係 我話臨時政府表面唔汲及獨立，但又可以拎到獨立要既野。但你就唔講到明獨立你就唔支持，但你又識講如果講獨立就外國唔支持。 你想點

咁樣兜都得 真心講句，你呢句忽略左樣野：基本法呢個憲制性文件必為中共所控制，因為香港唔係完整既主權國家，因為基本法既功能係establish香港政治制度同三權，若果基本法中共操控唔到既話，即係中共對三權既間接控制都無埋，咁同香港獨立無異，唔符合一國兩制同中英聯合聲明；

所以根本上就係而家唔應該成立咩野臨時政府
因為完全無空間比你破舊立新

Solomon叫我地收皮唔好搞

拉

依家成立臨時政府太急,要慢慢行,先拎翻自治
拉

亂黎隨時搞撒個運動

樓主天真嬌

拉，冇外國支持，比解放軍入

失曬民意外國支持lu

即係話建立臨時政府我覺得一定要用香港獨立做基礎，因為你個臨時政府繼續承認基本法既話我覺得不如繼續示威算，因為呢個臨時政府到頭黎都需要中共承認（eg. 問責官員係基本法要由中共政治委任）。但而家香港獨立暫時唔會有國家公開承認同支持，即係話臨時政府係呢個階段仲未應該成立住。

你外國文宣同香港人都講唔過，人地係推翻左政府先建立臨時政府，都係專心係5大訴求喇，打飛機是沒用的。

唔係委任 係任命 打錯自膠

冇外國支持，你成立嚟都冇撚用

冇軍隊冇炮講呢啲做乜

唔做等死

絕對讚成

但洗唔洗搵人揸旗

唔係時候，諗定凖備定無壞

但而家唔推住

記住要強調“和平過渡”

我覺得可以做個symbol 既，但唔好真係將個有象徵意義既臨時政府當成一個同一般政府無乜分別既運作模式咁搞囉，因為用返樓主個flow，咁既話就要繼續承認基本法，咁又要中共承認

Agree

唔好再推呢個po

其實我唔會話佢地係spy，我反而想樓主真係撫心自問下成立臨時政府既目的係咩？symbol? 承認基本法？ 香港獨立定點

唔好屌我住 純水想知 無兵力又無武器情況下 話成立政府 中共咪有藉口光明正大出老解？

而家佢都係陰啲陰啲放老解扮黑警 唔敢出太多人

我覺得先推返現今林鄭政府 收左黑警皮先 比較可行 除非想真攬炒 先會而家講臨時政府

未係時候，美國佬唔理你成班死

政府官員話係spy唔代表真係spy
只係佢想提醒大家唔好咁做
同埋保護返你地唔好比中共64 2.0

Btw唔好再推啦

好

拉
共和黨大佬叫大家停一停

做埋啲冇外國支持，又俾對家更好鎮壓理由，而家咩都未贏你就臨時政府，不如宣佈埋接收解放軍接管大陸

連登會員#125760 唔好出黎柒啦 做臨時大總統

破舊立新
新文革？

其他唔講
solomon yue收左臨時政府宣言皮

美國唔同意 完

呢篇獨立宣言好可能令我地失去外國政府既支持，因為實比人話係港獨，破壞一國兩制

行動失去正當性既話外國亦無理由要幫我地

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

Solomon Yue唔認同呢套做法，得唔到外國支持對我地百害無一利。希望大家響適當既時候先再推呢個宣言

stop

唔係話唔啱，但都要睇timing囉

轉自隔離post

真係希望大家唔好因人廢言
你地咁鍾意天琦,去買本啟發到佢嘅城邦論睇睇
小國要獨立基本上一定係等宗主國積弱時起飛腳
而家一係係借外國勢力先有得玩
你即刻叫臨時政府加分離主義連美帝都幫唔到你
何況世上根本無政府可能endorse分離主義
你係表面上爭取民主自由下暗中做獨立
反而其他人可以擦邊球幫你

唔係唔應該推，只係未係時候.
我地最需要得到美國支持，
人地提晒水，大家可以諗下停下唔好推呢臨時政府住.
我地無軍力支持，就算有臨時政府，三幾日就分分鐘玩完。

現階段各國一定唔會支持，因為變相係恐怖組織。點解？佢地見唔到贏面啊,佢地同伊朗對侍緊，唔會想同中國打WW3

應先成立海外臨時政府，功能主要做傳話筒。將香港消息直接發佈出去，同時直接同國外人仕接觸，將資訊輸入香港。其他野等等先做，做得好 多外國人支持先會有認為性，到時再宣佈特區政府為非法政權先有用。要記住外國政府唔幫我地，我地就要外國人逼政府幫我地。

其實成立政府等於同支那宣戰
你準備好打解放軍未？
內戰係會用實彈打

你講果啲例子本身都有軍力或者有外國勢力支持
而家香港槍都無枝就走去同支那宣戰？宣完戰人地就大條道理屠殺香港人

六四成為支那污點係因為佢地屠殺想改善政制既學生，當年解放軍係為左支共去屠殺人民，點都講唔過
但而家成立臨時政府，即係想推翻呢個國家，解放軍係出師有名，美帝既幫都幫唔到

要成立臨時政府都唔係呢個時候

唔好出嚟柒啦

一句講曬
依家美國唔支持香港獨立
要停
遲啲再搵共識

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。 如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。 香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

睇左啦

咁多爭論點 點解唔收集多啲意見同準備

佢地只向特首負責

咪即係起大台
加上美國唔支持

唔支持喎
一，你點搞，唔會再國際支持
二，你講左，都唔會有香港人跟你
三，依家冇人要港獨，你唔好搞錯
四，你冇任何實際行動，唔駛兩日都被人剷除
五，唔該你班青城派，乖乖地唔好做卧底

依家係未有共識呀！
美國嗰邊仲傾緊條法案，依家一出肯定影響晒整個過程，唔想咁多個月黎白費晒呀！

推！

On9咪撚痴線啦，而家最重要係大部分市民唔同你地割蓆，知唔撚知點解行動升級但都咁高民意
係因為正當性同道德高地，你而家搞乜柒獨立宣言又無用又招人口實，同時一大部分人會同你割蓆，係呀有人支持呀，但你同時推緊一半人去你地對立面，唔好以為真係做乜都無人會切割

唔支持 但唔割 我跟所羅門

支持你個唔支持 最主要係美國出到聲唔搞得

不了 美帝講到明係spy 唔支持

一現實係
大你既冇資源，亦無軍隊，更冇國際社會支持
我只好支持係返屋企打AOC

見就19臨時政府就拉，不推文回覆

支持
一步一步走向真港人治港

唔好推臨時政府，雖然係支違反一國兩制原則到先但我地一定要守，比支同外國人睇我地信個制度只係唔信黨，我地唔雖要港獨只想黨遵守一國兩制原則

解放軍出咗就晨早出咗啦
你咁樣一樣俾佢有理由出解放軍姐，仲要名正言順添

同意 醞釀多陣先
一陣間弄巧反拙
一個政府國際唔承認就係廢
預咗畀連登紅衛兵屌

不了 美國話no

美國唔支持 諗一諗

冇人支持係要說服人支持
唔係見人唔支持，自己又唔支持

當初和理非咪又抗拒勇武，係靠文宣去拉攏人接受

唔好出黎柒啦

唔支持，我勸手足唔好再花心機搞呢個

[社評 - 死諌] 我唔認同要花資源搞臨時政府

樓主ID
拉

太早了

一句講晒 美國唔支持就唔洗講

我不同意

突破樽頸位？

如果你想孤立無援，即刻收皮既話，歡迎繼續

咪成撚日諗住一步登天然後俾彈藥對家，唔該

反對
唔合乎外國既國際利益已經無得玩

唔同意既連登仔，你地要勇敢發聲，唔使怕俾人批鬥，你地都有權表達自己既聲音，我而家話俾樓主知，我不同意，而且負評左你。

痴線，要用下腦。

呢場運動既特色係唔會有大台，以免被大台騎劫或拘捕大台成員，運動就玩完。

依家無軍隊既政府只係另一種形式既大台，政治上毫無意義，只會倫為港獨既有力證據。

同埋邊個會做臨時政府既人呢？未死過？

美國不認同《臨時政府宣言》

政府要被認受,從來都要有兵權

樓主id
拉

戇鳩仔 意氣用事， 而家一推獨立， 美國個法案都過唔到呀， 台灣有軍隊有政府 美國都唔支持台獨， 香港憑咩呀？ 有冇邊個臨時政府連一支槍都冇， 想笑死人咩

立緊急法 》港澳辦話係顏色革命 》無啦啦就有份宣言

又會咁o岩o係人權法之前攪既
等立左法再慢慢攪都未遲啦

一句講晒 美國唔支持 我就唔支持

不了

就算畀香港人爭取到，返番10年前嘅2009年
美國：一國兩制運作暢順
英國：中英聯合聲明得以落實
香港人重新接受中國

咁又點？起下大白象、搞國民教育、普教中、洗腦傳媒、150個殖民、宜居灣...... 英美都接受到㗎喎，但香港人擋得中國幾多次？

明明知道係問題嘅根本，但見人唔支持自己就唔支持
B心入面支持，但見到A唔支持，B自己又唔支持
C心入面支持，但見到B唔支持，C又唔支持
外國見到ABC大部份人原來都唔支持，又點出聲支持？

要明確話畀所有人聽，終極目標係乜
五大訴求、制裁政權 只係階段性勝利

收檔啦屌你老母共狗

有呢個想法無問題，但唔係呢一刻拎出黎打飛機。

首先，就算係內部對臨時政府都未有呢個認受性，係講緊大家都未去到非臨時政府不可既地步

第二，我地係置身緊一場國際角力之中，外國能對香港施予援手既原因係因為‘中英聯合聲明’，但前提係自治而唔係獨立，同中國名義上既徹底分割亦不符合佢地既利益，分裂國家領土完整亦都係國際間不明文禁止既行為（屌你唔好拎非洲同中東果堆無人知既國家黎同香港比，果啲做左無人知亦無人會嘈，家陣黨國體量大大個棟係度）。你睇返Solomon Yue亦已經幫手定性為ccp fake protester出黎做鳩香港人既行為就知咩事。

所以請冷處理佢

睇左twitter啦 睇左solomon講既野啦 唔支持臨時政府啊我

美國佬唔支持阿

任何美國不支持的東西
都不支持

未係時候，大家忍下

美國唔撐
完
唔好再推

觀感上唔錯，但冇軍隊，政府唔會采你，不如諗下點樣可以比美國參與到個臨時政府，或者摸下底先，無美國加持唔可能成功。

this idea is stupid as fuck.

it isn't the right time yet.

美國出左聲唔支持

善用不推文回覆

Pull

樓主審慎D，拜託

政府都唔係大台？

Sorry要潑冷水
但連台灣獨立都未得到國際廣泛承認
而外國喺香港嘅利益係基於香港一國兩制嘅基礎
所以佢地會支持香港爭取民主同真普選
如果香港成功得到民主就會係一個好好嘅商貿環境比外資企業保障到安全之餘又賺到大陸錢
而香港獨立咗中國一定會用各種方法搞死香港
對佢地冇著數 外資會撤走
中國一定唔會承認甚至會消滅香港
諗吓我地離大亞灣發電廠幾近
諗吓中國封鎖香港空域會點
當時英國話要比香港民主普選都比中共叫停話如果香港獨立就會攻打香港寧為玉碎
呢個議題喺中共政權一日仲存在一日都難以成事
因為獨立要得到國際承認同中國承認繼續友好先有佢嘅價值，唔係嘅話只係打飛機

This idea not work, pull.

唔好搞，會收皮

其實如果美國支持臨時政府，基本上我認為已經係同中共完全反面可以打仗既狀態佢地先會支持

佢而家借香港要協中共傾數，佢唔會玩到咁大，火喉味到

大家最好都有定心理準備，美國會為自己利益傾掂數就當我地condom，好似英國咁，望就望佢長傾長有

樓主諗得太完美 但現實係你每個point 都做唔到

請善用不推文回覆
拉呀！

收聲未

美國佬唔支持
完

拉一拉先 非現階段可做

同意，依個先係問題，如果係因為咁美國人權民主法案通過唔到，運動都會玩完。
現在好多人都係寄望下美國人權民主法案，通過唔到，我相信成個運動都會失去動力，咩臨時政府更加唔洗諗

50/50 絕對理解支持亦都好想
但美國回應話我知未係時候住
與民意無直接關係

睇番樓主出過既POST 有保留

又話姐可以純粹發表現任政府認受性為0先？

搞完邊個做頭？ 一個話哂事定要有其他人做其他位 邊個決定？人手都未諗好就算9數啦

唔好推

大家唔好撚再理呢個post
面對現實，依家 救到香港既係美國
而唔係樓主

國際關注？立即俾美國佬屌，你爭取民主自由都仲可以出聲幫你，講到明要推翻現有政府，仲可以點幫？

都話唔得躝出去睇多兩個post先啦

請用不推文回覆

美國出面唔同意wo

sorry爸打

美國打開口牌話唔支持

暫緩你個建議一陣
等到美國個制裁過左
睇下個成效先得唔得

早就講左
下次咪咁衝動，on9啦
依家文宣手足諗下成件事點救
不推文回覆

師兄心水清

如果搞到美國人權法過唔到
你班友仔就真係變成戰犯 黃都唔幫你

同意要突破樽頸

我真係陳雲fans